屌，一個圖證明連登真係好多小學雞

嚇死你班細蚊仔🤡🤡

幾錢 q

推

好想叫佢地幫我含

嚇死你個大6喱

差不多訓醒了吧

想屌

利申 雞蟲

呢其關ching坐其啦

G持

Ching d圖對00後先有用

師兄日光日白先po點嚇班00後 影衰我地波台

訓醒先無防備

CHING識玩

夜晚一推

俾呢個嚇死

送俾樓主既